地方名估性別

如果將地方名當成一個人，大家估佢究竟係男定女

例子
康城 (男)
寶琳 (女)
黃大仙 (男)
鑽石山 (女)
葵盛 (男)
葵芳 (女)
華富 (男)
薄扶林 (女)

支那(畜牲)

咁佢男定女

千代田 女
新宿 男
目白 女
目黑 男

和合石（中性）

輕鐵系列
杏花邨 女
鳴琴 女
天恆天富天逸天耀 男
天秀天悅天慈 女
青松 男
兆康 男
良景 男
蝴蝶 男
三聖 二男一女

mhw
古代樹森林 男
大蟻塚荒地 男
陸珊瑚台地 女
瘴氣之谷 男(毒撚)
龍結晶之地 男

蝴蝶 女
三聖 男

唔洗估都知樓豬係on9仔

西灣河 女
西環 女
荃灣西 女
西貢 女

自膠 蝴蝶女

三聖擺明3p

大蟻塚荒地 (港女)

點解

同歐洲啲語言一樣
完全唔撚明啲性別點樣嚟